徐永豪轉咗去英皇

世界盃的完結，見證住一段旅程的結束，同時亦是另一段旅程的開始。
《禮記‧大學》中有一句名言:「物有本末，事有終始，知所先後，則近道矣。」任何事物都會有始有終，最重要的是我們能夠從每一段旅程中學習，令到自己可以成長，變得更加堅強。對我來說，學生就是最大的寶物，必須排在第一位，我永遠都心繫着TsuiTsuians。
-
英皇教育總公司高層對這份教學理念的認同與肯定，以及對我的欣賞與誠意，都是我選擇加盟的原因。由當初一心決意選擇港大中文及教育學系，到後來在繁忙工作期間完成港大中文及文學碩士學位，再到現在每年都教數千名DSE學生，我都一直堅持着以學生為本的信念！只要可以為學生做到最好，我都會義不容辭！當然，在嘉勳教學的日子，是十分享受，我很感激Calvin、各位同事以及所有學生的支持與鼓勵。Calvin與各位同事都十分友善，令我的教學工作可以順利進行，在此我想衷心說聲：謝謝！Calvin您真是一位好老師👍🏼👍🏼👍🏼
謝謝！
-
未來的日子，我依然會堅持我十多年來所精究的教學方法，以技巧為矛，以實戰為盾，將我對中文公開試的研究成果一一向TsuiTsuians傾囊相授。我要學生每一堂都學到最實用、最具效率及最可靠的技巧。
-
TsuiTsuians在2018DSE的成績是歷年冠中之冠，這亦是中四、五同學一直追問我Summer Course安排的原因，因為我們的Skills是獨一無二，是我多年實戰而來的成果，並由歷屆眾多的學生見證着獨家技巧的威力。相信在英皇教育的平台，你們都會繼續專心上堂，認真學習更多獨一無二的Skills，輕鬆完勝公開試。
-
Summer Course，約定你們，英皇課室見！

關我咩事？

準備俾某個老師打壓

邊撚個黎

《禮記‧大學》中有一句名言:「物有本末，事有終始，知所先後，則近道矣。」任何事物都會有始有終，最重要的是我們能夠從每一段旅程中學習，令到自己可以成長，變得更加堅強。對我來說，學生就是最大的寶物，必須排在第一位

每個字都明 放埋一齊就唔係好明

以學生為最大理由轉會

個陣上堂講到有公司高薪挖角都冇轉到 話驚影響學生喎

為學生定為自己

影響唔到Cxrl Huxg既

吹吹
欣師

當初講自己宏大既教育理想講到雙眼發光 結果到最後咪又係出於現實既顧慮而過檔

老實講 少數企業係冇可能自給自足到咁耐 講黎講去都係為一個字：錢

有錢先好學人講理想啊

點解唔直接講係為銀紙

為錢過檔好肉酸咩

CS間嘢up dup到咁，想教多啲學生都難啦，咁唔通直接落CS話呢到賺唔到錢咩

死得
實比人抄notes

紅家軍

教econ點會影響到

欣師

Cs太子同荃灣仲要冇埋
邊夠課室

真係估唔到佢會轉會過英皇

以前就係中意佢個種重視教學>搵錢既理念先走去補佢
堂堂overrun9個字仲有範文班
想佢入現代頂燒完都唔想佢入英皇
希望佢啲毒撚怕事性格係英皇唔好比洪XX恰

兩間都係自己執定係完約搵其他地方開?

Cs目前得返4間center, 全部都好細,正常人都知做唔到落去,不過好想睇欣師收皮

真膠

佢太子個度好似有講過話係業主要收翻成幢野所以要執

人望高處

Carl Hung教econ ga，膠毛咩

邊撚個徐永豪呀？人起朵你起朵

呢條死乸型收皮啦

一向都話洪偉權係carl hung

完約搵地方

學費貴咗咁多 ...不過已上岸

假膠到你呢
我就同時見到兩個人啦

4年前DSE補過佢
當時佢未賣廣告未出名
仲係間好細既房仔到教
覺得佢好有心教 唔知而家點呢

補張欣欣唔補咩徐gay佬啦，粉面人
我之前幾個同學補佢live堂堂遲20分鐘，出完成績個個屌，咩tsui tsui
嘔
呃錢

相反，我地十幾個英文補Calvin既都好感激肥Cal
我地個個唔係5**就5*
Dse出黎比學校成績好好多

真係無咩聽過轉會有好野
代表個人衰啦
皮已收
英皇又整死多件
肯定張欣欣出👋

係啦 細佬補緊大埔果個center細到 吹吹應該唔夠裝佢d學生先走 見佢同cs好似好fd 轉會都互相祝福 應該大家都明咩事

cs好似執左北角 太子 荃灣 邊夠兩個大老師分啊而家咁少位

旺角都好少
太子已經都有幾個課室
不過架lift好垃圾

前年仲有寶琳

太子好似係吹吹主場 mk係cs主場
執左太子d學生係咪要轉去mk上？咁實唔夠吹吹學生坐

呢間又係執左？

係
兩三年前

講真吹吹咁有料,要轉一早轉左,等到今日都算有情有義 好sad 點解cs唔開返d Center

最撚乾淨係太子個場 點知佢執咗

有凳坐
不過個lift好垃圾

我記得吹吹video都好撚多人上,不過上上下佢冇啦啦行入黎say hi 成個毒撚傻鳩咁

咁佢又真係毒撚嚟嘅 佢個樣好有啲怕事毒撚feel

係，我上星期經過見到下面幾層封哂貼哂野裝修，沙麈滾滾，成幢收番翻新大工程
有得補你都唔上去
Cs應該都係為學生諗

我之前幾年補足Calvin又覺得氣氛各樣都好好，補堂又易又多配套
出面咁多吉鋪，我估業主個個勁加租，Calvin都無咩加價唔要d貴舖都好正常，唔通想學費+20%咩？！羊毛出自羊身上

總之補出黎升grade成績好理得佢幾多間鋪丫
支持肥Cal

可能等白面Tsui走左先開

佢啲course係真心比出面平 500蚊一期 上live又成日overrun 不過而家轉咗英皇好似加咗價

係呀 我補咁耐CAlvin都無咩加價
仲要👌多有用既free lessons送
唔同paper都有
好有幫助真係良心阿Sir

阿白面徐gay佬去英皇仲邊有得overrun

英皇出面對學生唔好 d staff又西面
以前係嘉勳等我d朋友放中文堂成日over 20分鐘起碼

即係而家英皇又加咁多價又無得overrun 真心蝕晒
Calvin sun補中文四堂=係英皇八堂

我係補開佢都轉去補張欣欣好過

價錢呢d大補習都係個個老師差不多 不過我肯定吹吹唔貪錢 cs其實仲收得貴好多 cs收600幾 吹吹都堅持500 不過去到大補習社都冇得自己話收平d啦 起碼課室都靚左 唔駛再坐雞脾登
Btw吹吹屌撚住 打撚沉yy

打手死撚開啦 打咁大段野sell張欣欣 冇人補架啦
定係你係洪偉權條垃圾

你又知佢唔會照舊Overrun？佢入到去實好撚多人補 隨時可以話事啦

但講真又唔想吹吹太出名 啲補習佬一出名就變曬質 好似yy咁

英皇做極都做唔起

過去等收檔

講真吹仔真係清泉 真心服佢年年考dse 對學生又冇架子 inbox 又勁快覆又錄音覆
睇佢走cs都開post撐佢 真心服

你入得人地yy主場邊有可能呀

仲有白面徐d學生成績真心差
我聽親無好野個個屌佢呃錢
所以走左唔好整衰Calvin間野個朵都好

得啦得啦 夜啦 你收工啦
我理科撚補到有* 你補過先出聲啦

堂接堂點overrun?!
自己睇timetable啦

話事？！

認同佢對啲學生無架子 好nice 以前落堂交文個陣佢都會對啲學生笑 平時上堂都成日笑自己毒又話無女女又盛 上佢堂其實幾開心又學到野

可能徐白面賺夠想退休
唔好再害人

我十幾個同學補佢架
我邊會補乸型
好彩無中招

辛苦晒啦 收工啦你

間房仔喺北角
睇嚟我地一齊上過堂

我都係講事實啫
晚安了你是阿Tsui tsui ？
嘔

屌仲以為邊位暗星
又係補習佬 講到咁偉大咪又係一個攞教育名義嚟搵食既生意佬
tsuitsuians係乜撚嘢啊屌你老母
fans club啊仆你個臭街

係吹吹啊

佢又真係冇影響學生喎 好似之前上晒堂
細佬仲去緊旅行叫我聽日一朝早幫佢報live 屌 我又唔信咁撚快爆 話晒live都幾班

乜撚野TsuiTsuians真係好撚嘔心啊屌你老母
一見到呢個term就會自動皺眉

不過又係 佢中六係爆到好撚癲
聽細佬講今年中五都難爭 屌佢開咁少live真係唔憂做咁

好老實講
佢既配套同技巧考dse係用得著
最少都比左個清晰方向，知道要點温中文先升到grade
但真係要即教即清

當年retake真係每上一堂，落堂就即刻清曬佢所有notes加埋配套，
一齊補既同學差唔多全部都4 或以上
唯一得3既就係懶唔温書果個

以為邊個冇人識嘅暗星轉咗去英皇，原來講緊啲補習老師

其實唔明點解呢啲補習老師都可以明星化

前期積左d 配套 去到後期多撚到溫唔切

我細妹好多friend 都話英皇唔補了
又無哂overrun 又加哂價
以前5百幾四堂 x 100+分鐘無限overrun
英皇差不多五百三堂x 70分鐘 無得overrun

加價多過五成

原來徐白面為左錢咁樣出賣d學生
其實如果有心教好學生點會轉會加價丫
英皇仲要出名唔俾overrun

hi洪老師

配套真係要日日温

Hi 洪sir,乜咁早啊 ？

話吹吹賺多左真係冇撚腦 收大份既係補習社 吹吹去到大補習社一定俾人分多d 自己分少d
以前細補習社吹吹收平過cs百幾蚊 絕對睇得出唔貪錢 cs600-700 四堂係咪叫貪錢？
好明顯轉會係因為太多學生 cs唔夠場裝佢咁多學生啦

做打手專業少少啦

冇文學歷史底真係再靠溫吹吹d配套
文化同例子果兩份真心幾好

梗係啦...

原來加咁多錢
四堂變三堂

時間每堂又少左成半個鐘

唔補啦
呃錢

最憎d發錢寒出賣學生

衰係衰在貴咗
宜家考中文都唔係真係要識中文
要識考dse渣嘛
唔補佢唔通補yy咩

咁講考試skill吹吹真係屌打yy
貴咗都冇計 但yy成$500 天價名師
冇得同cs個頹場比啦

轉咗大型補習社 好多嘢都無得自己話事啦
對比CS嗰啲蚊型場同垃圾枱 梗係平啲啦 租都少啲
又要揾嗰大啲舒服啲嘅場裝啲學生 又要維持以前咁平
強人所難喎

比起yy $500hea 教 吹吹平成舊水 都要俾打手屈 慘撚到

係徐想自己舒服一次過上多d學生唔使上咁多次live

我地去補習都一星期去一次
你個場幾豪華俾張sofa我大枱我又有鬼用
你估係度瞓係度歎世界？！！！

重點係我地俾四堂變三堂條數貴左好多
相反無overrun時間又少左最少三成
所以徐d著數野無哂啦

收得皮

又無聽過Yy hea教喎
Tsui tsui 唔好屈人啦

「我哋」 洪生你講到好似你真係補緊咁喎
同英皇呢啲大公司對拆 實係比以前拆得多錢咗
講真嗰句 你做咩都要有回報㗎 唔通真係無私奉獻咩
教書 出教材 請人呢啲唔洗錢？
唔講錢啦 當中花嘅心機同時間又點計？
其實佢教嘅質素有目共睹 如果係要執著嘅 咁咪照用呢個市價去報其他囉
利申已上岸 睇唔過啲人係咁踩

洪生你返屋企早抖啦

你真係屈得就屈 你知唔知吹吹之前係cs得一班live only? cs d場咁細 上live都冇位啦

而家轉左大場俾多d學生上 好似多返好多live
你真係on99

去到大補習社應該係補習社賺多左 老師俾人抽多左水？即係賺少左

Yy 500 vs 吹吹 400

樓上個打手智障架

消費者眼睛是雪亮的

兩登最多吹啲打狗

YY=真小人 吹吹=僞君子

兩個人當中我會選擇YY

利申兩個都補過

英皇教中文個嶺南畢業生洪xx應該會打壓佢

吹吹第一日就爆班爆到咁 唔係咁易搞到佢掛？
不過佢毒撚性格 唔識處理呢d權力鬥爭就仆得街

我打去問都仲有位
話仲有好多
造勢
大話

可能根本想你報第二班或著第二個

加撚左班 唔掛除洪xx有親信搞事 不過有事明眼中都知係邊個搞事

唔係喎
我係打電話去問佢話full左d班
話仲有好多位

你個個都話係打手

其實你就肯定係打手

乸型徐原來擺咁多打手係度

為左錢真係不擇手段

咁黑暗

就轉去補yy真小人好過偽君子gay徐

我幾時有話你係打手

你眼殘去驗眼啦

洪xx
who?

毒吹真心補得過
尤其p23 靠佢抒情7步&五形五行個flow輕鬆攞*
補習佬唔洗食飯咩 依家過到去更加少
加價都平過每個月比錢聽丫丫七情六慾上面咁朗誦
希望佢係kge唔好比人打壓

真 p23補之前一路徘徊喺4-5
去到dse兩份都**
希望佢轉會唔好變

睇住佢呢幾年變化.真心覺得佢好撚正.
教書真係幫到學生考好dse呢d唔講啦.淨係講佢為學生做多好extra野都值得讚.
去考dse5**上堂教返自己d文oral片真係好佩服.好多人上左神台彩你都傻
轉大場其實一早都預左.咁多學生cs又執左幾間centre. d位點夠分?
見到樓上好多希望佢唔好俾人搞之類. 我諗佢咁有料邊度都爆到班

大家唔覺得奇怪其實如果乸型白面徐真係咁爆場cs就已經開多幾間
肯定的是徐徐實際上收入都未夠交租俾業主未夠養場
而家就辛苦英皇接收這個負資產
真係勇敢

徐徐打手團出來圍我吧
我驚驚

四堂即係六舊幾
加價到這價位
其他大把有實力既老師揀使鬼揀發錢寒大話徐咩
半價補完一期就散水

日日虛報爆班呃人有咩用

佢d咩所謂獨創技巧考試都用唔到
補佢嗰十幾個最多攞4

食得屎
佢d打手就5**囉

我上左岸啦，大家學弟妹要明辨是非呀

笑撚死咩 .佢似打救英皇多d .
yy之後就到佢有幾千學生 . 一上英皇個網都大大張圖彈出黎.
咁都叫負資產 . 你maths拎u?

係呀
唔一定上同一班啦
佢同時教幾間學校

走啦
日日mon撚住個post定時定候入黎做打手

唔補吹吹唔通補Carl Hung咩

英皇負資產爆撚晒班

英皇搵左幾個中文佬都唔掂

咩ben fung 張欣欣 洪偉權

真係廢到仆街

睇佢地開幾多班就知咩事啦

佢就無一千個學生只計中六的話，今年考會展mock見好多位坐唔爆，無聊係到數人頭。
不過毫無疑問徐徐係有料既，起碼幫到唔知點溫中文既人有方向咁溫中文，至於技巧就個人覺得不太特別，但係就幫你點樣方便記下考dse中文既規則。

好多fd都冇報到 因為咁早考其實冇乜用 睇下自己想唔想test下姐

搭單問...舊生知唔知佢上年派幾錢獎學金？佢ig又唔講派幾錢
5* yy派得$100學卷 真係痴撚線 決定唔去yy去徐永豪度

利申：成個中六補徐 summer補過下yy

七百幾八百 現金
具體金額唔記得

收皮啦 扮撚晒勁，上堂講埋晒啲唔好笑嘅On9 gag，講野1999
成9日話上完每堂想學生袋到skills返屋企
Skills你老母西咩，你咁垃圾

利申: 補過，又遲開始又遲完，破壞晒全日time management，又學唔到野

咁都幾dump本,值得去,咁佢教又真係幫到手

cls 人地overrun又話遲完 唔overrun又話太準時落堂 真係比你講曬
其他野唔知 但佢d skills真心有用既 都係得佢同yy揀姐其實

Ig不停洗

Sor 睇錯係5**